原來今日中秋節

今日自己一個去食大家樂 仲心諗點解咁熱鬧 全部一家大細、情侶坐滿哂
好彩食食下有對老婆婆老伯伯黎搭枱 顯得我無咁毒

一個人去食牛角